# Проект Telegram-bot 

"Поиск кинофильмов"

Телеграмм бот поможет найти интересующую вас информацию о фильме/сериале по названию. 
Так же вы можете подобрать фильмы по рейтингу или бюджету

### Установка:
1. Клонируйте репозиторий с github
2. Создайте виртуальное окружение
3. Установите зависимости `pip install -r requirements.txt`
4. Измените файл .env :
```
BOT_TOKEN = "" токен вашего телеграм-бота
SITE_API_KEY = "" ключ вашего api
```

5. Запустите бота командой `python main.py`